北角嘉里中心連儂場比人拆緊

有冇人支援

連儂牆價值在於俾人拆，野火燒不盡，人無事就好